哥哥 都叫你唔好煲蠟架啦 好痛呀

一日一個中秋廣告

一人一個

煲衲咪算

行船爭住柒 月餅我食先

好似係咁

煲咗衲dee咁啲狗咪冇人食？

推